骨折睇跌打搞唔搞得好

骨折最重要係埋口靚
你走去睇跌打都幫唔到你幾多

太子有間醫骨折幾勁

唔見左卡片 幫你唔到

骨折去睇骨科醫生 可能要打石膏固定/做手術
你個fracture site manage得唔好會移位架

不要問 只要信